★聖誕老人put左！

你又做咪鳩

drop to 0 不是夢

watch pornhub

我冇上 圖啦

似

因為xmas man要斥$買gift，所以需要在股場拎返$